Twitter、Reddit 戰線需要手足！

雖然最近Twitter、Reddit多咗手足用，但仍然遠遠未夠！

未來出去遊行示威一定會比依家困難無數倍，而我哋亦絕對要因時制宜，依段時間一定要好好把握打好國際線。

呢幾點係大家可以做嘅：

（1）喺同路人圈子 Share 用 Twitter、Reddit 嘅重要性，鼓勵佢哋 Download！

其實每日 Share 一啲文宣嘅時間並唔多，冇錯我哋 FB IG 好多文宣，但大多數自己圈子傳開嘅文宣都係比翻自己人睇，外國人要知道香港嘅情況並唔容易，所以我哋一定要將 Twitter 同 Reddit 當成日常，推動佢成為日常，文宣自然會俾更多外國人睇到。

（2）就算比外國人知道香港情況，咁又點？

依個就係我哋依段時間行動嘅重要核心，令外國人知道點幫同埋點解要幫我哋！

冇錯，我哋仍然雖然同外國講香港每日嘅情況（警暴、法治⋯），但我哋亦都需要講下外國人可以點幫到我哋！例如：我哋可以向外國平民宣傳抵制中國貨，列出一啲具影響力嘅中國國際品牌/APPS，同時亦要列出點解要抵制中國產品。可參閱以下 Post：。

（3）識整文宣嘅手足可以幫手，唔識嘅手足都可以轉載同 Like！人人都有嘢做！

各位手足歡迎發揮創意，如果係往日常消費方面整文宣嘅話，都可能從一啲外國人會比較常接觸到嘅開始，例如抖音。因為中國製造嘅產品實在太多，要一時三刻抵制曬係幾乎冇可能的，但我哋一定要推廣呢個風氣，盡可能影響同路人嘅生活習慣，減少對中國貨嘅消費。

今日用咗少少時間去整幾個文宣，質素並非好好，但或許可作其中一個參考方向（聽日小弟會再整多啲關於點解要抵制中國貨）：

總結

希望各位手足有時間都可以盡做去影響身邊嘅人，令 Twitter 同 Reddit 成為日常嘅一部分，冇話邊一條路一定成功，但有用嘅就應該要嘗試去做，文宣路上絕對需要大家嘅幫忙！

歡迎大家留低意見，認同嘅都麻煩幫手推推！